（認真帖）中共已經全面進場，香港民眾即將被分化瓦解

中共70年黎控制大眾嘅手段可以講係爐火純青，出神入化，唔到你否認，香港人無能力，亦無經驗 ，去面對一個咁強大嘅敵人

我想大家認清現實，呢場運動可能係短期內被內部瓦解，被分化嘅可能性非常之高

如果有一日，我地真係俾人分化左，你會做D咩去重新令大家團結？

我先：我會自發派煲底見嘅傳單，定期去煲底影相UPLOAD上網，提大家呢度就係我地約好左一齊慶祝嘅地方，而呢度仲未見到大家

香港人冇能力應對
言之尚早

提大家呢度就係我地約好左一齊慶祝嘅地方，而呢度仲未見到大家

好撚灰

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

佢係70年大魔頭係佢手下逼死左好多個人，生靈塗炭，除左要諗好，我地都要諗唔好

我唔知算唔算失敗論，但係我依加係恐懼係佔多

齊上齊落

我覺得你係想警惕大家